亨特·拜登涉嫌性侵大陸妹 朱利安尼已將硬碟交給Deleware警方

圖爲拜登2013年帶着兒子亨特（左）訪問中國北京。（AP）

美國大選臨近之際，民主黨總統候選人拜登與次子亨特的「筆電門」醜聞曝光，震驚世界。最初向媒體曝光拜登父子醜聞的川普私人律師、前紐約市長朱利安尼20日又爆料，他已經將亨特筆記本電腦中的兒童色情照片，交給了Deleware州警察。而多位美國政界人士證實，筆電硬碟中，有亨特性侵多名中國小女孩的視頻。

朱利安尼20日對Newsmax確認，由於亨特·拜登的筆記本電腦中有未成年女孩的色情照片，他已將硬盤移交給了特拉華州警察。

這一行動令拜登團隊的一切否認都失去了意義，之前拜登稱，相關事件全是俄羅斯的陰謀，但證據一旦交給警方就將進入司法，是真是假就不是當事人自己說了算，而要經過嚴格的司法檢驗，且犯未成年兒童色情，這在美國是牢底坐穿的重罪。

實際上，已另有證據顯示亨特涉嫌兒童色情：據美國媒體報道，聯邦調查局（FBI）可能曾調查過亨特的3檯筆記本電腦，其中1臺懷疑與兒童色情案有關。而《紐約郵報》出具的照片物證中，有一張是FBI對亨特筆電的傳票，聯邦調查局特別探員Joshua Wilson的簽名出現在傳票首頁上。《Western Journal》指出，Joshua Wilson過去5年來，一直致力於追查兒童色情案件。

紐約警察局前局長凱里克（Bernard Bailey Kerik）17日親自看了亨特的硬碟後發推文說：「我個人有機會查看了亨特∙拜登的硬碟。如果聯邦調查局（FBI）和司法部可以逮捕了馬納福特（Paul Manafort），那麼亨特、詹姆斯（喬∙拜登的弟弟）和喬∙拜登也該戴上手銬被逮捕了？而且，那隻是一個開始。」

美國著名主持人、2008年Libertarian Party 副總統候選人瑞魯特（Wayne Root）也表示，他採訪的高層人士看了亨特硬盤中的淫穢錄像，當時亨特正在粗暴的性侵一名8歲的中國女孩。

他說：「我消息來源，越來越多。19號就在亨特的筆電上觀看了視頻。就直接告訴我...絕不是謠言...他們看到了亨特強姦並折磨著（多個）中國的小孩子...中共政府有同樣的錄影...拜登已經妥協了。被勒索。永遠不能成爲總統。」

亨特涉嫌性侵未成年女孩的消息，不僅在美國，也在國際社會和中國投下震撼彈。對熟悉中國社會的華人來說，那些特供幼女、女童給中共官員的畫面再次浮現。

輿論質疑，相關視頻是否在亨特去中國期間所拍攝，如果是的話，是誰把小女孩引見給亨特的，亨特在中國犯罪的次數，中共手裏是否有錄像證據要挾拜登等等。

臺灣政論電視節目也分析說，亨特硬盤內容在美國被披露的第一時間，正在 「南巡」的習近平突然取消了珠江和廣州的所有行程，匆匆反京，估計應該和此事有密切關係。

如果坐實了是中共國安給亨特設的局，事實敗露不僅引起美國政壇轟動，也將會讓中共政權地震。這個「十月驚奇」，就不僅僅是美國的，也是中國的，乃至世界的驚雷了。

Delaware police: 玩鳩我咩

彈比上級先

Delaware police VS FBI

都唔知係咪因為拜登被逼參選總統又唔想做先表現到柒下柒下

希望唔會炒車

仆街 到時 硬碟 會唔會被失蹤

Delaware : 屌啦喂

唐英年？

差在未殺人

叫支那雞斷正

跟住隻硬碟唔知點解被銷毀咗

俾支那迫上枱 ? 終於解釋到佢點解咁 hea , 怪錯了登登

8歲
呢d痴線佬下限可以係幾多

對熟悉中國社會的華人來說，那些特供幼女、女童給中共官員的畫面再次浮現。
講到好正常咁 係人都知 但從來無人理

點都copy定一份先交架啦

唉 等我出招幫拜燈諗諗計啦
立即宣佈當選後 為8歲兒童爭取性權益 咪合法囉

拜登上台一定好似佢個仔咁折磨啲大陸人

單係間維修店都已經COPY左4份

畫面唔靚

女權左膠唔信 表示睇唔到唔係搞我就得

有冇其他SOURCE 呀
個網咁大紀元feel

點解知係8歲

Trump 自己又可能copy 多幾十隻

登登：They are well paid

原來又係11哥......

呢個就真係揾條命來教飛
咁老仲去坐

係咪因為無好實質既證據
當年紅黃藍幼稚園都係好表面

點解佢會睇到人電腦

屌啦喂popp；屌啦咁手大隻鑊，玩野咩

唔係好信e d大人物玩幼幼會留底俾人威脅自己

11哥：Am I a joke to you?

trump 辯論果陣話佢個仔比中國捉黃腳雞，以後點對付中國

biden 係咪已經諗好點答

11哥都一樣咁衰左

有相咩

拜登上台會唔會粗爆強姦屎大大

大陸呢鑊真係仆街了，黎緊四年之內死硬
黑警好快啲享受埋最後既美好時光

會會拖到 選舉後 贏左搵條後婆頂上？

民主黨一定想滅共

英皇藝人管理部晚上亦發表聲明，指出他們近日發現互聯網上有不法之徒，利用移花接木手法製造及發放旗下藝人鍾欣桐的不雅色情照片，鑑於情況嚴重，他們除向警方備案，追查相片來源、發放人及上載人身分外，並交由律師跟進。

移花接木

上頭：我屌你老母

一人做事一人當

失蹤 = 坐實罪名

左膠主流傳媒唔報 , 就因為有你呢類人

主持已諗到點答

粗爆
你打大陸拼音？

淚灑華爾街

未成年人也應獲得性自主機會

CLS

粗暴 倉頡
一時打錯啫大佬

推

滿城盡有十一哥

阻膠：
我唔知
我睇唔到

醒水公開全世界
不過一收藏都中埋招

佢屌中國人喎 唔係手足？

去追究報官？唔死都比人禁閉唔知邊樹啦

怪咩錯呀 佢唔搞細路邊有野威脅佢 咪一樣係仆街黎

話唔定支共一車車大陸幼幼比佢家族男人玩
然後換台灣同埋停trade war

你冇 支共有

如果佢地識希哥
同 十一哥
就唔會發生今日既事啦

[

小粉紅呢

大陸妹
即是有痛腳

因為真係法輪功 大紀元下線嘅網嚟

黑仔、John Weak叻哥mode緊

拜登：你證明唔係deep fake先

係我就每個州報一次驚
到時個個都睇過

屌你老母，睇左呢單野就黎十日，
都仲係得文字

之前單新聞佢講錯話角逐參議員真係笑到我癲

強姦就強姦
性交就性交
性佢老母侵！

腦退化

三色幼稚園

幼幼

唔係左膠偽君子民主黨囉sorry
係Trump 黎緊四年有哂理由去滅共

笑話黎？

高潮泆起
不過支那妹live not matter
左膠又睇唔到

lm

唔係無人反抗呀
至不過之後受害者
人間蒸發，去受靶

打壓到當事人上電視道歉
話無性侵小童

邊個網上傳播單野就拉人
邊個敢再講

轉交蚑蚑InterPol跟進！！！

華盛頓班建制狗同中共以後仲點繼續合作關係
將自己啲病腳拍低
今日就biden 奶野
容乜易下個到自己

中共用幻幻收買人心

諗起湯11....

都唔表面
不過中國人都清楚起中國佢哋係冇嘢可以做
唯有呃自己

又諗起...黑人來大陸讀U都有安排2女陪讀陪訓...

細路女有權身體自主，愛無分年齡，不要戰爭，去做愛

好嬲好嬲，快啲畀多啲幼幼我出火。

早d訓啦仲選咩能野

成個白宮一人一隻

Gentleman, we are moving to the next topic.

如果證據又唔係拜登而係佢個仔咁樣都冇用，佢可以同個仔割蓆。

係熄mic

父子殺入紅黃藍幼兒園瘋狂強姦

佢個仔都係用佢老豆職位便利先去到支國做上賓

當用條J諗野嘅時候，男人可以好蠢。

大陸妹
就唔係 性侵啦

中共美人計
閃卡勸中共
淚撒華爾街
一生為共奴

有其父必有其子
Pedo Biden

親共痴支共=交自己痛腳比人，被投名狀

朋友 當你一世朋友

點解重唔開心share

11哥有排震了

係，但反侵人唔會理。
而家爆咁多嘢出嚟都係想如果拜登當選，可以用佢犯罪嚟取消佢資格姐。
要有證據佢真正犯罪先得。

小朋友就係啦

根本支那就係set him up, 邊度會有中國小女孩供應比佢？支那要捉人痛腳，就自己設局，係呢啲笨柒上當....

雜種無啦啦取消行程返去第一句就話準備打仗
睇嚟真係驚美國打鳩佢

車毀人亡

會Pronhub 見

菲律賓?

D女一定失蹤

條撚樣唔選總統都可以安享晚年
依家搞到咁睇來要坐到死

唔選總統起碼唔會有醜聞發生
一百歲唔死都有笑話
民主黨虐待老人

唔信囉, PH邊有CP㗎

班女權又盲L咗啦，Racist又睇唔到啦

大豆侵又有新口號：

我call G唔代表我鹹濕
我鹹濕唔代表我會搞小朋友

你以為叫雞
分明比陷阱佢。

我估支那還有

「我來德拉瓦警局上班第一天」

11哥變到咁無恥
你估下有無

e家應該已經超級多copy

根本就好大獲 但係強而有力的力量 唔比佢爆姐

backup 咗幾十隻
唔見ㄧ隻 再派過隻
再唔見 再派
都係再整唔見 upload埋上cloud 自己上去down

女權撚妙麗喺邊？

各位記唔記得三四年前北京幼稚園， 20個小童被安排俾啲高官性侵犯享樂

屌你老母呢個國家根本就係癡撚鳩柒閪線